不如21號番金鐘？

我好掛住有好多手足時嘅金鐘

推

21號呀 事不宜遲啦

好耐無一齊食金鐘M記

請 停 止 濫 開 有 關 連 儂 牆 同 抵 制 T V B 既 P O S T
[url]
[/url]

罷食金拱門

你岩呀！一齊去金鐘M記罷食！

要

Push

好

星期六會唔會多d人留得夜？

push

如果21號太遲，再早d我都ok架
我淨係好想快啲喺金鐘見番你地咋！

我無野講

集中用2星期宣傳21號更好吧
補充：記得申請不反對通知書

重申抗爭所堅持之五大訴求:
一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫權
五、實行雙真普選

集氣